[希望唔爛尾]油塘行去天水圍

條路線係兜過黎
理想終點：濕地公園

睇時間/體力會唔會入埋濕地公園
否則天水圍西鐵站完
(爛尾既話 終點隨時改)

本post 量力而為 終點隨時改變
天氣太熱可能爛尾
體力不支可能爛尾
身體不適可能爛尾
時間不足可能爛尾

爛左尾既話 遲啲冬天涼啲會搵日再行過 有拖冇欠
識既勿相應

一陣行去觀塘會合個fd

就黎出發呢個行路之旅啦

留名

預計行幾耐

24KM
渣架

應該11點pm左右掛
Google 12個鐘實唔掂

54.4

0513 油塘

0532 藍田

留明睇斷腳

加油

隔住個moon都feel到陣間會好熱

樓主未出發已經有半個po諗定會點爛尾
希望你頂得住啦

0547 觀塘

0605 早餐

0642 九龍灣

小心中暑

0709 遠眺啟晴

我覺得租隻人力艇仔行海路比較有創意。

0729 mikiki

點解唔行荃灣大帽山古道入錦田？

加油 天水圍等你

lm

0749 九龍城

你都行得幾快 你跑住行？

界限街

0825 界限街

行過超市記住買包8公斤金象

0839 旺角雀鳥公園

巴打如果完成到真係勁
咁熱都走去行

最遠淨係試過屯門碼頭行到觀塘，希望巴打你完成到

0853 長沙灣道

你就好 我要返工

0913 北河街

0916 西九龍中心

上荔景山路，去到惠康記得補給。

你係咪癲撚左

今日好熱啊
飲多啲水

1003 美孚

上荔景山路上山斜路有排你受

支持

失蹤

到屯門行過市中心個頭落黎望下樓主

有無咁多行路撚，定次次都同一個人

1114 荔景山路
人肉BBQ

加油!

1126 荔景

記得飲多D水

1149 葵涌新都會

加油。
小心中暑

買夠寳礦力。咁嘅天氣唔得唔好夾硬黎。

丁九段路係咪好甘？

有無擔遮

呢排少咗好多啦

食晏未, 葵芳多野食

1207 葵興

買水飲仲貴過搭車

荃灣食

我最多尖咀行番官塘，師兄加油

飲多啲水

有冇底褲都濕
去運動場沖個涼先食飯都好啊

lm支持

支持
今日天氣好熱，飲多啲水啊

咁嘅天氣真心辛苦

汀九青龍頭大欖好似橫跨沙漠咁

加油

巴打加油

1242 大窩口

ETA幾點

咁行法想肥都難。痴線。

巴打行得好快

1303 寶石大廈

搵日一齊試下

喺天水圍等你

加油樓主

1312

努力

1319荃灣站

加油啊屌

荔景山路落荔景站再沿海行屠房去荃灣西係最快

天水圍等

1335 citiwalk

巴打都行得幾快

有個淆底唔敢行既朋友話黎探班
所以兜去荃灣

有陣時我行個陣佢都冇計

好熱喔巴打，量力而行啊。

支持下，加油

巴打行得好9快

巴打今日好撚熱喎

呢個天氣都行 真係佩服

LM 加油

油塘撚表示支持

same

好撚曬
十卜

咁曬行青公實變燒豬

1512 準備橫越沙漠

加油 而家好熱
飲多d水

5點行到依家十粒鐘
仲要荃灣北上入天水圍

1524 熱情的沙漠

1547

樓主明顯速度慢咗好多喎

1553 海濤花園

食飽飽開始想瞓教了

𠵱家34度 勸樓主放棄

官塘去荃灣已經好勁。下次啦。

而家都4點，行到元朗都7點啦

飲多少少水啊，樓主

得返半條人命，聽朝七點掛？

樓主唔好死

行荃元可能仲快
不過都係曬死

1605 近水灣泳灘

呢幾日熱到仆街，巴打記得飲多d水

加油呀！！！

流明十卜

荃元瞓低咗未必有人見度。過多幾日會發臭。

經過洗手間就好狗衝入去濕身
唔係會容易中暑

其實唔使提樓主補給啦 樓主原本都驚爛尾 點會有得抖唔抖姐

1620

係屯門公路上睇post

1634 海美灣

而家休息陣先

樓主溶緊未

可能坐一排等天陰啲先再行

天黑喇

小心

坐到6點都未天陰

我估 樓主最多行到屯市

Live左 而家係tm 希望見到樓豬

見到買2支水俾你補給

真係會中暑
唔好死頂呀

我而家坐左係有陰既地方休息緊
涼啲陰啲再行番
順便回下氣
唔會死頂

樓主好厲害，比我已經暈左😂😂

好正，邊隻電話

加油啊，記住飲多啲水

Samsung Galaxy S5

坐緊喺室内都feel到外面有幾熱
巴打加油

調轉行應該易行啲？

加油 btw小心中暑

加油 感覺上行山無咁辛苦

個天咁靚
用3310都得

樓主每半小時推推POST報平安好嗎

一年前既今日，我同朋友由小西灣行去天水圍，7點行到10點幾
今日我係日本旅行，為樓主打氣 加油

推~~

就係無雲所以先熱

Live左 樓豬到深井未

深井整隻鵝脾

樓主加油

熱到咁
好強既意志

今日冇入元朗 唔係我夜晚車返你出黎

樓主一個小時冇update的話， 應該要幫佢報警

利申:外國撚

Lm學野，下次跟住行

起行now

1808 深井

有排
死得未

1815 鵝

加油 巴打

天氣熱 巴打記住飲多啲水

巴打加油
人在外地 好掛住香港

11回應該未到
加油

好天到D相亂影都好靚
加油

宜家應該冇咁辛苦

努力加油

1847

真係要量力而為

太辛苦就好倒唔好勉強自己

到天水圍可能要12點

飲咗幾多支水？

熱到仆街先嚟玩命

我今日行一個鐘海濱已經想死

你啱先係咪喺機場核心計劃展覽館度坐

電話仲有冇電😂
行山一早到左喇

1906

cls lm加油

樓豬加油

樓主加油

油塘行到去九龍都己經不得了
咪撚死頂 攰就抖下

好癲
加油

樓主加油呀

巴打加油 攰就唔好勉強 已經好勁了

rip

樓主唔得就算啦，翻屋企休息啦

樓主係咪路上途到老虎

青龍頭 睇黎有機會行到睇朝

1935

去三聖食個老排算啦

加油樓主 今日真係好悶熱,量力而為丫

1948 tm 都未到

差少少屯門

屯門食啲嘢先再起行 加油樓豬

到左屯門就係神仙 全直路

1957 巴士轉車站

巴打加油
佩服所有行路撚

巴打去天水圍邊頭
夜晚散步睇下撞唔撞到你先

好撚癲！樓主加油啊

就到黃金海岸

有排啊～轉車站去黃金海岸唔野少架, 仲要樓主應該謝皮

不如去大欖坐K51轉西鐵入天水圍啦

有得諗

加油 應該仲有2個鐘左右

而家大欖行去三聖最少個幾鐘, 當三聖行去富泰45分, 最快都兩個鐘, 仲要謝皮, 之後藍地, 洪水橋, 屏山仲計到天水圍西站最快12點, 係最快

加油,LIVE左

真心有料 好佩服樓主 咁熱都行。加油 live咗

咁夜先追到live，樓主加油

樓主加油真男人

23：59之前黎到天水圍請你食宵夜

我最遠只係試過荃灣西行返屯門

加油呀

頂撚住

好撚癲 我就做左成日野 你就行左成日路

2032 小欖新村

量力而為 睇下最後會行到邊

算啦，你唔係去到天水圍直接入天水圍醫院呀。
去到都十一二點。

幾快

樓主個勢一開頭好勁 行得好快
去到4 5點就頹哂

btw加油

幾時搞個連登行路團。

穩定速度 is ok
加油

其實洪水橋行去天水圍好快
加油

支持樓主!!

講黎把撚

巴打真係好勁

食塵啦

其實已經行左53.5km
但同Google既54.4km 好大出入
理論上應該差唔多到
然而行左咁多個鐘又天氣炎熱 啲體力消得好快
同埋隻腳生左水pop行唔得快

量力而為慢慢行落去 睇下行到幾多

勁
飲多啲水呀巴打 加油

巴打行完去元朗啲足仔獎勵下自己

live. 夜晚12點到未

到未

53.5km 係屯門都未到

CLS仲行緊

行到屯門算喇，屯門再去天水圍都一段距離

元朗push bell順便沖個涼先返屋企啦

屯門再行入天水圍要幾耐

勁抽

2109

樓主轉車站去黃金海岸2期用左70分鐘, 樓主加油

預計你50至60分鐘可到三聖邨

推

2132

Live 留名 樓豬加油 今日勁熱

樓主好勁

樓豬如果係屯門就停啦 屯門入黎天水圍好撚遠
我係天水圍人 佩服樓豬

你呢到行入屯門市中心都有排行

樓主PO開相順便飲大大啖水

樓主真漢子 小心身體啊

臨飛前想睇樓主去到天水圍

到3聖未

樓主加油
Btw三聖入天水圍兩個鐘走唔甩
去到天水圍西鐵站分分鐘12點了

2200 三聖

唔行入天水圍
差唔多到終點

三聖

啉出黎已經痴L線
仲走去做

真心服

樓主屯市 置樂停啦 有野去食下補充下

平均6公里@hrs
速度都好快喎

我而家捕緊你， 大家好快會見到樓主個樣

幾好啊～鍛鍊身體

趕唔趕得切尾班車返去？？？

留名等睇爛尾

出旺角就有車番油塘

樓主到屯市或都龍門居搭258D或都259D翻藍田啦

樓主行咁快body應該好正

加油呀樓主！！！

行返去旺角

索性再行番油塘啦

2223 安定

去翠寧/友愛搭259D啦
直入油塘

可否分享下係咪有咩唔開心先會行路

呢度有259d搭

G持

加油，就到

行到邊呀樓主

15分鐘前我都係安定. 緣慳一面呀

加油喔

意志強橫

係油塘等你

樓主真心勁，見到都已經腳攰。加油飲水到終點

終點 2241 59.75km 屯門市中心

行過黎元朗 同你食糖水

好勁

勁啊

痴撚線樓豬

ching ho ball

我就到屋企 過黎我請食糖水

利申：住太古

12點屯門尾班車

痴撚線

樓主好波,咁熱都行到屯市,快d食野補充體力返屋企休息啦,佩服

油塘撚留名參考路線

勁

係幾勁

我想糾正一下大家一個錯o既觀念
天氣咁熱 淨係飲水唔夠
樓主係唔只要補水 重要補返啲電解質
如果唔係啲水只會沖淡晒啲血 重辛苦
同埋如果飲得唔夠多水同電解質
樓主今晚返到屋企實會頭痛死

BTW
真心佩服樓主

睇標題已經熱到標左身汗
今日係室外行一陣都濕晒
樓主好勁 佩服!

厲害 今日行山行到成身濕哂已經好攰 你仲要行左咁耐

飲左最少十枝水動樂

你減番屯門至天水圍就係
但係已經60km

同埋記住拉筋

多謝各位既支持同鼓勵

堅佩服

勁啊～跟post一日勁興奮, 多謝樓主

爛咗啦 去到屯門就收皮

雖然爛尾 但以今日天氣嚟講好勁
今日熱到hihi

平安就已經好叻!

樓主

巴打已經好叻

樓主依家應該係車上昏迷咗。

打字最難